男仔做d咩先係對你有好感 鐘意你？

如題 好頹
佢好似好關心你咁但偏偏我又知道佢係有鐘意既人 好9sad

點樣關心你先

男人都係花心，話唔定想試下你，鍾意人咪去講

會做d 好暖男既野
例如唔洗你比錢
送你番屋企
比衫你著咁囉

唔駛你比錢

依啲好正常啫

我年中都好鍾意捐衫俾窮人着

但佢唔係一個對個個都會咁既人
平時對普通異性可能會一句關我咩事個d

樓主係咪未同過異性相處 得罪講句 哩d好基本 係男仔既風度 。

有咩慘得過聽住鐘意既人講佢有幾鐘意另一個人

虛寒問暖

依啲人只係暖爐
就係引你依啲傻仔去鐘意佢

要知道好多男仔都冇風度
加上對佢係有好感所以想多了都好正常

請你食飯 唔通百零蚊都同你計咩 咁肉酸 你話佢拖你隻手，Goodbye kiss 就話啫 你講果d .等於呼吸咁閒既事 ！咪on9發姣啦

都係既

咁係你之前遇果d 廢啫 或者無當過你女仔， 兄弟一般

多謝巴打鬧醒我

比衫你著係咩玩法

咁可能佢又真係暖男
唔代表鍾意你喎

唔係架
佢地對女朋友都計得好清楚所以唔好話對其他異性
所以都係我自己想多了姐

都話佢唔係個個都係咁